有時唔明點解日日都要OT

屌你老母點會唔明

明明廿個人既工作量

得10個同事做條撚咩

D人話港資先會咁西

我做英資都係咁撚樣西

根本天下老闆一樣西